<resources>
    <string name="app_name">MOBILE UTS KevinDinata</string>
    <!-- Array Tempat Wisata -->
    <string-array name="tourist_spots_names">
        <item>Borobudur</item>
        <item>Bali</item>
        <item>Raja Ampat</item>
        <item>Tana Toraja</item>
        <item>Danau Toba</item>
        <item>Gunung Bromo</item>
        <item>Pulau Komodo</item>
        <item>Pantai Parangtritis</item>
        <item>Kawah Ijen</item>
        <item>Wakatobi</item>
        <item>Belitung</item>
        <item>Bunaken</item>
        <item>Kepulauan Seribu</item>
        <item>Lombok</item>
        <item>Pantai Tanjung Tinggi</item>
        <item>Pulau Weh</item>
        <item>Goa Gong</item>
        <item>Candi Prambanan</item>
        <item>Pantai Kuta</item>
        <item>Labuan Bajo</item>
        <item>Dieng Plateau</item>
        <item>Taman Mini Indonesia Indah</item>
        <item>Pantai Pink</item>
        <item>Gunung Rinjani</item>
    </string-array>

    <string-array name="tourist_spots_locations">
        <item>Magelang, Jawa Tengah</item>
        <item>Bali</item>
        <item>Papua Barat</item>
        <item>Sulawesi Selatan</item>
        <item>Sumatera Utara</item>
        <item>Jawa Timur</item>
        <item>Nusa Tenggara Timur</item>
        <item>Yogyakarta</item>
        <item>Banyuwangi, Jawa Timur</item>
        <item>Sulawesi Tenggara</item>
        <item>Bangka Belitung</item>
        <item>Sulawesi Utara</item>
        <item>Jakarta</item>
        <item>Nusa Tenggara Barat</item>
        <item>Bangka Belitung</item>
        <item>Aceh</item>
        <item>Pacitan, Jawa Timur</item>
        <item>Yogyakarta</item>
        <item>Bali</item>
        <item>Nusa Tenggara Timur</item>
        <item>Jawa Tengah</item>
        <item>Jakarta</item>
        <item>Lombok</item>
        <item>Nusa Tenggara Barat</item>
    </string-array>

    <string-array name="tourist_spots_descriptions">
        <item>Candi Borobudur adalah situs warisan dunia UNESCO dan merupakan candi Buddha terbesar di dunia, terkenal dengan arsitektur megah dan relief yang menceritakan kisah-kisah Buddha. Terletak di Magelang, Jawa Tengah, candi ini menarik ribuan wisatawan setiap tahun.</item>
        <item>Bali adalah destinasi wisata paling populer di Indonesia, terkenal dengan pantai pasir putihnya, keindahan alam yang memukau, serta kebudayaan yang kaya. Pulau ini juga dikenal dengan kehidupan malam yang meriah dan tempat-tempat wisata budaya seperti Ubud dan Tanah Lot.</item>
        <item>Raja Ampat adalah surga bagi penyelam dan pecinta alam bawah laut. Terletak di Papua Barat, kepulauan ini terkenal dengan keanekaragaman hayati laut yang luar biasa dan pemandangan alam yang spektakuler.</item>
        <item>Tana Toraja di Sulawesi Selatan terkenal dengan budaya dan tradisi unik, termasuk rumah adat tongkonan dan upacara pemakaman yang sangat khas. Tempat ini menawarkan pemandangan alam yang menakjubkan dengan pegunungan, lembah, dan sawah yang menghijau.</item>
        <item>Danau Toba, yang terletak di Sumatera Utara, adalah danau vulkanik terbesar di Asia Tenggara. Danau ini memiliki pulau Samosir di tengahnya dan pemandangan yang memukau, menjadikannya salah satu tujuan wisata alam terbaik di Indonesia.</item>
        <item>Gunung Bromo adalah gunung berapi aktif yang terkenal dengan pemandangan matahari terbit yang menakjubkan dan kawah yang selalu mengeluarkan asap. Terletak di Jawa Timur, Bromo adalah salah satu destinasi wisata paling ikonik di Indonesia.</item>
        <item>Pulau Komodo di Nusa Tenggara Timur adalah habitat asli dari komodo, kadal terbesar di dunia. Pulau ini juga terkenal dengan keindahan alamnya dan pantai berpasir putih yang indah, serta merupakan bagian dari Taman Nasional Komodo yang terdaftar sebagai situs warisan dunia UNESCO.</item>
        <item>Pantai Parangtritis, yang terletak di Yogyakarta, terkenal dengan legenda Nyi Roro Kidul, dewi laut yang dipercaya bersemayam di pantai ini. Selain itu, pantai ini menawarkan pemandangan sunset yang menakjubkan.</item>
        <item>Kawah Ijen, yang terletak di Banyuwangi, Jawa Timur, adalah gunung berapi yang terkenal dengan fenomena "blue fire"-nya. Kawah ini juga memiliki danau berwarna hijau toska yang sangat indah dan sering menjadi tempat tujuan para wisatawan petualang.</item>
        <item>Wakatobi, yang terletak di Sulawesi Tenggara, adalah salah satu tempat terbaik di dunia untuk snorkeling dan diving. Taman Laut Wakatobi adalah rumah bagi terumbu karang yang indah dan beragam spesies laut.</item>
        <item>Belitung adalah pulau kecil di lepas pantai Sumatera yang terkenal dengan pantai-pantainya yang bersih dan pemandangan alam yang memukau. Batu granit besar yang tersebar di pantai membuatnya semakin unik.</item>
        <item>Bunaken, yang terletak di Sulawesi Utara, adalah taman laut yang terkenal dengan keindahan terumbu karangnya dan beragam spesies ikan tropis. Bunaken adalah salah satu tempat terbaik untuk menyelam di Indonesia.</item>
        <item>Kepulauan Seribu adalah gugusan pulau-pulau kecil yang terletak di utara Jakarta. Tempat ini menawarkan pantai-pantai indah dan cocok untuk kegiatan seperti snorkeling, diving, dan berkemah.</item>
        <item>Lombok adalah pulau di Nusa Tenggara Barat yang terkenal dengan keindahan alamnya, mulai dari pantai berpasir putih hingga Gunung Rinjani yang megah. Pulau ini juga memiliki kebudayaan Sasak yang unik dan tradisi yang kental.</item>
        <item>Pantai Tanjung Tinggi di Belitung terkenal dengan batu granit raksasa yang tersebar di sepanjang pantai. Pantai ini menjadi salah satu lokasi syuting film "Laskar Pelangi" dan menawarkan pemandangan alam yang sangat indah.</item>
        <item>Pulau Weh di Aceh adalah tempat yang populer bagi para penyelam dan pecinta alam laut. Pulau ini memiliki terumbu karang yang luar biasa, serta pemandangan laut yang menakjubkan.</item>
        <item>Goa Gong di Pacitan, Jawa Timur, adalah salah satu goa terindah di Indonesia dengan stalaktit dan stalakmit yang menakjubkan. Goa ini juga memiliki pencahayaan alami yang membuat suasana di dalamnya semakin magis.</item>
        <item>Candi Prambanan adalah kompleks candi Hindu terbesar di Indonesia, yang terletak di Yogyakarta. Candi ini terkenal dengan reliefnya yang menggambarkan cerita Ramayana dan merupakan salah satu situs warisan dunia UNESCO.</item>
        <item>Pantai Kuta di Bali adalah salah satu pantai yang paling populer di Indonesia, terkenal dengan ombaknya yang cocok untuk berselancar dan pemandangan sunset yang menawan.</item>
        <item>Labuan Bajo adalah kota kecil di Nusa Tenggara Timur yang terkenal sebagai gerbang menuju Pulau Komodo. Labuan Bajo juga menawarkan pemandangan alam yang luar biasa dan berbagai kegiatan luar ruang.</item>
        <item>Dieng Plateau di Jawa Tengah adalah dataran tinggi yang terkenal dengan pemandangan kawah, telaga, dan candi kuno yang menambah keindahan alam sekitar.</item>
        <item>Taman Mini Indonesia Indah di Jakarta adalah taman wisata budaya yang menampilkan miniatur rumah adat dan kebudayaan dari seluruh provinsi di Indonesia.</item>
        <item>Pantai Pink di Lombok adalah pantai unik dengan pasir berwarna merah muda. Tempat ini sangat terkenal di kalangan wisatawan yang ingin menikmati keindahan alam yang eksotis.</item>
        <item>Gunung Rinjani di Lombok adalah gunung berapi aktif yang memiliki pemandangan kaldera yang spektakuler. Pendakian ke puncak Rinjani adalah salah satu pengalaman petualangan yang paling menantang di Indonesia.</item>
    </string-array>
</resources>
